又可以home office啦

今日新增45宗

末完末了

不停loop

邊個話

快㗎啦

停課都唔係全部停 邊有咁快到你有得wfh

老細話home就home㗎啦

腦細都係跟政府

Booom

你果個係姐